好想識女

到底隨緣定自己主動識女好

主動 緣份有一半係來自人為 認真

主動啦 加油巴打

呢個世界冇隨緣 就算俾你有緣見到個啱嘅女仔
你唔主動爭取都係冇用 所以鼓起勇氣踏岀第一步啦

主動但係唔好太over變狗公
唔去比啲女知道你存在點溝呀

我都覺

多謝咁多位巴打，而家真係信機會係自己爭取

主動